支爆】山西中北大學實驗樓爆炸起火 現場刺鼻氣味濃烈

山西太原中北大學主樓後的實驗樓，今晚突然發生火警，二、三、四樓全部陷入火海。現場曾傳出爆炸聲，主樓和操場周圍有明顯刺鼻味道。多輛消防車已在現場救援，目前尚不知是否有人員傷亡。

自從天津爆炸之後

呢D咁既小規模爆炸 已經吸引唔到任何人

SAD but true

HOLLLLLLY SHIT

等支爆

爆炸+刺鼻

硫? 氨?